係東涌等緊車既手足！記住S64都搭得呀

S64都去到
唔好企係到齋等S1.

推